1- Mostrar el nombre del empleado, salario y el departamento de aquellos que tienen su salario inferior por departamento
NULL

-- Training
2- Crear la vista comanda de la cual se quiere lo siguiente: idComanda, data, idProducto, Descripcio, preuUnitat, quantitat, client, venedor, total)
    

-- Scoott
1-Mostrar por cada empleado el nombre, departament, rango salario
select ename Empleat, d.deptno Departament, sal,
case
when sal <= 1000 then 'baix'
when sal > 1000 and sal <= 2000 then 'mitja'
when sal > 2000 and sal <= 3000 then 'alt'
when sal > 3000 then 'executiu'
end rank